如果一個人冇乜錢但係咁買名牌裝身 咁代表咩

最重要係又唔係靚

名牌比錢更係佢

但係真係完全唔型 著完又唔見得特別有自信

雞

買完咪冇錢

男仔嚟

鴨

又係 不過真係完全唔明 或者可能佢暗啞底好有錢啩

好撚樣衰 求先咪講過佢冇自信

所以咪要買名牌拎自信，刷吓存在感咁

都啱 不過反而越係覺得佢自卑